湖人隊狗閪波係米唔吹得犯規

咁著黑絲犯唔犯規？